有無巴打係英國做緊engine

想認識下係英國做緊engine ge 巴打
大家係邊間公司做緊?